有冇人試左tictac冬甩味？

我果邊冬甩味比人搶晒 買唔到
想知好唔好食

係咪simpson 果款

yes,好大盒,25蚊左右

邊度先有
便利店見唔到

難食到仆街 試左粒成盒冇再掂過

甜得黎好怪